話葡萄牙人腳齊過阿根廷真係得淡笑

阿朗明顯踢得唔好架啦
不如無論前場古迪斯冇腳好波，first touch廢到
中場J.Mario帶波柒，傳波柒 (唔明點解唔出莫天奴)
B.Silva係側邊玩來玩去，肯出波未呀
A.Silva出場少唔講
卡華奴係就係夠大份，當要跑快少少拎波就一定拎失，轉身慢到
古里路第一場到而家就冇好波過，出波一係冇力，一係斬去對面，如果對面有快翼比人撚狗咁撚
中堅都老啦，歐國都唔會見到

戰術仲on9
今場不斷係禁區出面傳來傳去，波又唔撚出
側邊cup cup cup，cup你老母咩
C朗心急鳩射都唔怪得佢

阿根廷起碼都入到法國4球，呢隊提子碌柒程度唔講得笑
話葡萄牙人腳齊過阿根廷既根本唔識波

見到踢成咁真係好彩冇去對法國，唔係炒678球都似

今場只係甩波冇咁多，但係正常狀能都係咁，明顯反映提子人腳係幾咁柒

係呀係呀 叻啦叻啦

要鬥屎?

阿根廷內亂 足總冇錢 冇青訓

教練on9 甲組當國寶你唔講(美沙唔好回我迫我屌你謝)?

3球
下半場應該有d戰術
瘋狂斬叉燒

阿根廷齊架
不過係哂後備席同無黎俄羅斯姐

阿根廷主要係排陣on9 球員質素係葡萄牙之上

幾時入左法國4球

是但啦 兩邊都垃圾

打錯，係3球

力架咁撚勁都話廢

葡萄牙都朗贏法國 邊隊勁高下立見 兩個都走咗 唔好再比較

班友傳中都唔撚掂

阿根延分組賽3場都自爆 呢樣真係高下立見

得身位勁

sorry

就咁睇失波阿根廷就一定係肉酸D
葡萄牙前場冇腳好波的確係事實

下半場換咗位b.wa 同 mario 都唔差嘅
但係guerrero真係

擺個威廉卡華奴落黎都唔撚同級數喇

成隊根本係打patricio pepe carvalho 同朗
哥利斯馬都幫到下
其他全部垃圾級
然後蒙牛迷話阿根廷無勁人

爭咩 兩隊都係垃圾

一個美沙贏哂你講個堆啦

成場咪得力架同班拿度有作為，其他垃圾到無野好講。

亞軍廷人腳好係事實，唔出係教練 on9

烏龜唔太迫搶咋

雖然都踼好左 無前一場3腳必甩咁痴線

講經咩
條4號一出場兩球射觀眾
後腳傳比對面，出黎搞笑

兩個都走咗啦 仲有咩好嘈

單計前面個班亞軍係贏晒但教練唔出有撚用咩
中後場大家都海軍鬥水兵
打和啦super

肯斬入去未呀屌

如果就咁睇23人大軍呢
就一定亞軍廷好過提子
但到最後11人大軍以至連埋個3個經常換人名額嘅話就變左提子>亞軍廷
亞軍廷出埋啲人九唔搭八連波都未控定 點踢呀

角球都唔斬入去，唔知猜咩春

亞軍廷最後一個換人比美沙

仲提子>亞軍廷
成場唔知踢乜撚野
唔係球角球入左，提子輸得仲肉酸

中場完全做唔到波，叫做下半場好返少少

美沙係有更好嘅人腳 個領隊唔撚出
葡萄牙有咩真係見得大場面嘅人腳可以同Dybala 希古恩 阿古路比？
講人腳兩隊防線差不多 中場葡萄牙同阿根廷稱都唔夠揪 講緊阿根廷後備仲有件Lo Celso但又係完全撚用 前場更加冇得比 （唔計美斯同C朗）

其實係隊型問題 阿根廷人腳勁但無一個明確嘅戰術 係一盤散沙 雖然葡萄牙人腳能力無咁好 但起碼齊心夾到一個form出嚟 總而言之係教頭問題

今場算係咁啦 烏龜守得好好 不過中場廢就真嘅

因為私人恩怨唔帶唔帶ag同semedo
而家又係咁怨中場渣後防渣

中場唔掂 咁點解唔帶ag?

睇提子 一見到古迪斯 古里路同埋B華就燥
阿根廷係排陣柒 今日咁既環境夠膽死見馬斯打單防中 又死都唔出戴巴拿 on99

自己唔帶巴塞球員 而家又黎怨中場渣

巴塞個位施華？上次打歐國佢係幫到下手 今次唔知做乜Q唔帶埋過去 反而帶個古玩艾維斯過去 痴撚線

阿朗咁勁
一個打11個啦

係gomes同semedo
係咁怨自己幾渣 唔知點解有兩個可以用嘅巴塞球員又唔大帶
咁啱球隊大佬又係皇馬球員 唔......

ag你地疤狗日屌夜屌
而家又要逼葡萄牙用

爛船都有三斤釘
而家葡萄牙好多人揀咩

有咩可以嘈，世界盃
阿根廷6球，美斯入1球隊友入5球
葡萄牙6球，C朗入4球隊友入2球
葡萄牙有個阿古路識自己搞掂，識頂頭鎚已經好踢n倍啦

C朗>>>>>>>>>>>美斯
16強=16強

睇你講都知唔識波
烏拉圭今場防守係頂級之作
呢場密集式 又比人完美封位捕位
小組組織攻唔入
唯一係燒味頭槌搏佢地出錯/撞埋一齊
提子班人上半場唔燒味
下半場角球入左知道燒味係破密集式方法
瘋狂斬中
唯二可挑剔係 未去到最後廿分鐘佢d燒味都唔係咁乾脆 同埋角球開短唔直斬
Godin封死曬牙朗 其他後衛捕位封位搶點搶身位都好勁 仲要配合得勁好 極少失誤

唉算啦我屌你老母

收皮啦
你估下葡萄牙有大牌球星
但係領隊死都唔出
C朗會唔會出聲

連斬入禁區都有問題

牙朗唔係攻平西班牙邊出到線

對伊朗射入12碼咪得囉

將排陣同教練忽略先係真正唔識波

葡萄牙今場只係唔好彩,阿根廷係真係唔夠打

梗係啦

葡萄牙只係出局

阿根廷就真係出局啦

好心唔好咁肉酸 你地認知嘅阿根廷係dybala 阿古路 希古恩呢啲，現實係Perez pavon peza akuna 呢啲呀 用班“後備”嚟比較實力，笑死人

啲阿fans好好笑,次次講親人腳都要拉埋其他野黎比較

究竟係咪唔明"人腳"個意思係咩

阿根廷有葡萄牙個教練已經好踢n+3倍啦

現實係你地口中既豬隊友入左5球，葡萄牙既神隊友入得2球

又係呢句

屌你呢個係叫教練廢,唔係叫人腳廢呀

點解一樣出局嘅咁？

講緊人腳唔夠講走去講教練
阿根廷個教練好垃圾咩，帶住智利都贏到美洲杯

嗯,提子人腳勁過阿,所以就一定會入到決賽

提子其實都係出錯陣啫

你睇吓歐國決賽

阿朗喺場邊打得幾好

咪就係因為美斯4場入得1球囉

咁點解入四球都出局嘅

得啦得啦慢慢J 入球大家都出左局仲有咩好爭
睇完今晚兩場波，阿根廷連中場都無；後防，好過中場少少；龍門垃圾級別，鋒線學你話齋人腳本來最好，可惜有個頂級教練，結論係咩都唔駛我再講 真係唔明即討區有人話Meza 好過牙朗朋友係咩概念

葡萄牙份鬥志未出局㗎

阿根廷都係啦，美洲杯分組賽冇出美斯贏智利，決賽出美斯射十二碼飛機輸比智利

最唔撚明係, 好心你有角球就尻斬過去博頭球啦
你入果球都係尻斬過去先有

你老尾仲on99咁角球開返出去尻猜, 又要猜唔入

葡萄牙神隊友贏埋法國添

小學雞玩字眼
人腳人腳，坐係後備席=贏到？
再退一步，教練又唔算人腳啦喎，指揮哂戰術個個反而唔算

機場見

只問一句，睇過咁多場阿根廷，你覺得個教練教得好好？冠軍教頭級？

冠軍係牆上面11個人打返嚟嘅

做後備同戴綠帽有咩分別

你鍾意認個便宜仔係你嘅咪你嘅囉

唯一一個國家隊錦標就係喺自己決定嘅情況之下攞到

咁代表左啲咩

阿根廷神隊友美洲杯分組賽都贏智利，決賽出埋小花咪輸波囉，班神隊友真係橙

咁成隊咪又係要靠牙朗一打11
佢是但多一個阿古路/希古恩/迪馬，拍到佢就唔洗咁辛苦啦
依家前中後都要佢

唯一一個國家隊獎杯都唔關自己事

又喺度認親認戚

唔計囉
咁小花迷都唔好話小花有4個歐聯
06年8強開始已經冇出
牙朗5:3完勝

教練冠唔冠軍級又點？
咁既人腳，最少都搞得掂冰島啦下話

人腳係教練選 點解唔關佢事？
依家有靚牌面但出垃圾啵咁都唔屌得？

4年前都係呢個牌面

前面話教練唔垃圾呀嘛，咪問係咪覺得佢教得好好囉

教練負責哂戰術嘅執行，點樣用對波係佢話事，唔係啲球員大叫我要出場就出到

16年歐國杯射手榜第二，助攻榜第二，最佳十一人，葡萄牙成屆9個入波6個關佢事，決賽傷出等於佢唔大貢獻，成屆歐國杯淨係踢決賽咩柒頭？你咪撚on9啦，05年歐聯小花八強之後冇出咪又係count佢4奪歐聯，講養便宜仔邊夠你地小花迷咁柒勁

想問下邊個係決賽贏法國㗎？

鬥身王打咩位啊？

你同我講佢分組賽入幾多冇用㗎

今次佢都有唔少啊

咪又係出局

你岩,教練應該計入人腳

再退一步，足協又唔算人腳啦喎,負責請教練個部門反而唔算

再退一步，足協有冇$又唔算人腳啦喎,負責請教練嘅$反而唔算

再退一步，國家政府又唔算人腳啦喎,負責請足協個國家反而唔算

結論:人腳係要計埋個國家入去

uefa有count佢06歐聯,但有標到明佢決賽冇正選

你鍾意計佢攞咗四次你嘅事

我一定唔會好似咁你咁撚無恥喺度J朗朗囉

係有靚牌面 但有用到咩？

四強1入球1助攻又冇用？
分組賽冇佢2入球1助攻迫和匈牙利嗰年葡萄牙出左局啦傻鳩
又要話C朗個歐國盃冠軍冇份出力，分組賽8強4強出左力又唔計

你鍾意啦 永遠無視教練先係決定點玩隊波個個人我都冇辦法嘅

唔講執行講坐係後備嘅人腳都冇野好講

好似利皇個場，傷左個沙拿就成隊跌左兩個級，好明顯一開始嘅迫搶戰術+沙拿突破係壓住皇嚟打，但係之後先係因為人腳問題，咪輸囉，仲比你地抽話冇人換係隊波垃圾添

又loop,教練on9唔出又計入"人腳"到

巴西對中國,巴西教練出晒u19,最後輸咗,你會唔會話巴西人腳差過中國呀

問多次

我想問吓贏法國喺邊11個人呀

阿朗打咩位㗎？

求解答

八強四強決賽都冇踢，成屆歐聯得一個助攻定入波，咪又係照count，自己偶像個冠軍都係痴返黎走去話人痴冠軍

咁巴西u19既人腳係差過中國 咁都唔得？

你唔好扮見唔到啊

都話叫你話俾我聽打法國嗰日阿朗打咩位囉

美斯都count左自己4次
咁美斯係咪無恥

4年前用呢個牌面比全世界狂屌累美斯無得登基喎
4年後你同我講先J呢個牌面

朗朗都count咗自己贏法國啦

呢兩條仆街逃咁多稅

唔係無恥係咩

你咪繼續自我陶醉囉傻鳩

牙朗踢前鋒
美斯連後備都冇

Probable lineups 都 post

邊個打緊飛機

咁嘅情況啲人係會屌教練on9,唔識揀人,唔會話巴西人腳差過中國呀

情況同阿根廷一樣,係個教練廢,唔係人腳廢,係有分別咖,ok?

咁冇廉恥都講得出口嘅

鬥心皇啲fans真係零舍唔同

講緊美斯06年歐聯呀
真。躺冠王

補返比你囉，咁你知C朗決賽打咩位未

原來決賽傷出就成個賽事入面都冇貢獻

對撚住你啲咁嘅人,真係要講句"冠已拎,理撚得你"

美斯06年歐聯最有貢獻

06計唔計都無所謂

之後一次過攞6個

鬥心皇唔計歐國杯國家隊就咩都冇㗎啦

三次歐聯之後又俾人當避孕套咁想放左佢

夠唔夠柒

6.1 rating 真冠王

你唔計又點
美斯無恥到計埋佢落自己度
不過算啦

唔好算啦

你想計埋計埋囉

鬥心王真冠王

因為提子贏咗法國

所以提子係已經入咗八強

豆三皇勝利

你唔計又點 美斯無恥到計埋佢落自己度
不過算啦
兩邊都都計既話朗國家隊1:0 歐聯5:4
唔計既話國家隊0:0 歐聯5:3
點都係贏你美斯

你岩,好柒,得一個國家隊冠軍

梗係好似美斯咁拎一堆亞軍返屋企,一睇就知有幾隻盃勁過一隻盃啦,c朗正一on9仔黎,數都唔識計

唔計06年小花得3次歐聯，c朗5次啦，唔計國家隊就咩都冇都講得出

乜撚嘢我美斯

我唔係好似你咁我郎前我郎後

國家隊係呀攞嚟後邊嘅情況之下1:0

歐聯贏咗三個之後俾人踢走

鬥心王好波

美斯儲左成堆國家隊亞軍獎牌真係J撚死人，儲夠十隻夠頂一隻國家隊杯架 （好似係）

又黎呀

今日青山開放日解釋左咁多次都解釋唔到

你睇返上面啦

牙朗有美斯咁醒識send短訊踢走人就唔使咁頭痕啦

鬥心王 贏得光彩 係決賽最強嘅後備

阿朗好醒㗎

如果唔係就唔會逃咁多稅啦

仲多個阿美欺

足球史上最無恥之徒
無恥球王